刁里奶，麥當勞捨得出將軍漢堡未

捨得出脆薯格未

把bigmac變返特價餐，我日撚日去食都得

玉子將軍...

係屌都屌佢又加價啦